@misc{Соколов:flexible:2019,
	address = {Research Department Cushman \& Wakefield},
	title = {Flexible {Workspace} {Market} {C}\&{W}},
	language = {russian},
	author = {Соколов, Д. and Дивина, Т. and Логутенко, М. and Сафонова, Е.},
	year = {2019},
}

@article{Макарченко:Особенности:2018,
	title = {Особенности трансформации классического командообразования в виртуальное в условиях цифровизации},
	volume = {11},
	issn = {2304-9774},
	language = {russian},
	number = {1},
	urldate = {2019-12-02},
	journal = {Научно-технические ведомости Санкт-Петербургского государственного политехнического университета. Экономические науки},
	author = {Макарченко, М.А. and Павлова, О.Н.},
	year = {2018},
}


@techreport{Troni:European:2019,
	title = {European {Coworking} {Hotspot} {Index}},
	language = {russian},
	institution = {Cushman \& Wakefield},
	author = {Troni, Elisabeth and Mansell, Greg and Bai, Catherine},
	year = {2019},
	pages = {25},
}
